2018 醫管局 RN offer nursing fresh grad

已知聯合開始出offer

不論精神科定普通科 入黎放低你既offer啦

利申：未有offer

我都未有offer
利申 1st choice kwc

NTWC Psy nurse offer 已陸續出

等到頸都長啊陰公

received KCC

有冇人知kwc出左未

暫時未聽到有人收到

Push

有肺友Kwc出咗

推呀推呀
今日繼續出ntec

今日出？冇係咪gg

Ntec 已收offer,
大家簡左幾時正式返正？

仲未有

有無Hkwc Tuns 仲未收到hkwc offer 呀？

Fresh grad們俾心機呀 由student去到staff嘅過渡期萬事要小心呀 依家complain文化咁勁

都要有得返先得

+1

Kwc出左offer但我收唔到

same here